原來mmj仲咁受歡迎

希慎門口勁多人排通宵

想請問排咩？

Mmj x the north face

唔知 THF x supreme 定 MMJ x TNF 貴啲呢？

屌好正

佢件皮草廿萬港紙都有人照買

係班有錢人眼中廿皮同你眼中2k其實差唔多

佢覺得值就ok 我無乜comment

呢班人咪又係買黎炒，係鬼真用家咩

Mastermind world??
Mmj?

mmj唔係一早上左神台啦咩

mmw算係mmj支線

唔知聽朝去買唔買到野

mmj 我中學果陣已經話摺埋唔做

好似每款得一百件

八成南亞 兩成full gear mmj既潮童

Mastermind world黎喎

南亞佬宜家先開發

唔撚洗排啦
好多都無

排左五六十人

Mmw黎

MMW就收皮啦九成炒唔起。

5點半又有d人又排過 勁on9

自用真係麻麻地咋喎啲款

過氣潮牌支線扮上菜